俾人話個樣生得似張藝興，人生是玩完？

是否

生得似定仔仲慘

IM A SHEEP

是

邊個生得似定延我啅硬佢

CHINA SHEEP

who?

印仔原來係真gay

鍾意偽娘

比人話生得似定延老公

咁嗰個係你老婆定老公

非

你有佢5分1已經係人生贏家啦

邊位？

俾人話似李榮浩